我係垃圾

知道咗你有新女朋友之後先發現原來我一直都未放得低你
原來我自欺欺人咗兩年...

認同樓主

就到聖誕又訓唔着就係諗呢啲野

聖誕 倒數都係自己一個

每逢佳節陪思「春」
尤其是見到身邊啲朋友都出晒pool得返自己一個仲係原地踏步

今年想自己一個出去感受下氣氛

十二月尾係難頂 崖埋就冇事
利申：崖唔到，失左成星期眠

呢兩年我已經習慣咗好多嘢都係自己一個去做
自己一個睇戲 自己一個係海邊飲酒坐天光
唔係冇試過想嘗試接受另一個人
但係偏偏佢對我再好都走唔入我個心到

我都覺得自己就嚟捱唔過..

比藉口自己平時太習慣一個人 其實係放唔底一個人

好想自己可以快啲放低佢move on
但係越急越返唔低

我想大家都move on

駁唔到 頹鳩左 又loop同佢嘅畫面

情太重 move唔郁

我知佢好鍾意我 明明係一個冇心嘅人 但我都feel到佢對我嘅鍾意
我希望佢過得好 真係希望佢move on到 唔係我就做孽la

loop下loop下又天光㗎啦

我幫你祝福佢

女人就係犯賤
我依家都係咁諗住佢
但我覺得唔可以再一齊 咁樣同收兵冇分別 因為我對佢嘅感情已經淡左 咁樣對佢好唔公平

放過自己放過對方 對雙方都好

我知道啊 依家放手將來先會過得更好 好想同佢做返以前咁樣無話不談嘅朋友

做咩朋友 咪搞人啦
過咗條界線就返唔到轉頭㗎啦
你心入面以為人地只係當你朋友
但係人地仲未放低你㗎 你放過佢啦

我知而家依刻要做朋友係冇可能 但當初我哋就係由無話不談嘅朋友變成宜家咁
所以就算冇咗感情 我都希望我哋係長久嘅朋友 係唔係我ff太多

係。依家係你對佢冇感情
但係唔代表佢對你都係冇感情
唔洗旨意可以做到朋友

咁將來呢 希望大家move on之後可以做返朋友 但我知道依啲冇得強求

我知道佢依兩日過得好痛苦 我唔想佢咁樣